恭喜利物蒲榮獲英超冠軍

等咗咁多年 你地應得既

Cashed

曼聯一定後來居上

冇啦 曼聯一定追得翻啦
連卡迪夫城都炒到5球
邊似利班前鋒淨係識tap in

利記係威既 第一次攞

直接宣佈冠軍啦 再打都冇意思

差得果4分 做乜9呀

今季好fit，希望keep住破上年曼城100分紀錄奪冠，加油！

佢哋值得攞一次英超冠軍

英超越來越似西甲

殺利阿要出動啦

唔打啦
直接而家俾個英超利物浦算啦

臭痢久輸波恥笑區

屌你牙

榮你老母

利物浦利物浦利物浦

好彩季初已經all in利記🏆😁

預計最終排名
1.唔撚洗講 不敗奪冠 利物蒲
3.怒炒摩狗 熱血後上 皇者曼
3.金錢足球 曼城
4.MMA 熱刺
5.後雲加時代 阿仙奴

25

今年我痢迷

1. 熱血反cup 贏晒餘下賽事嘅曼聯
2. 新謝四軒達臣跣腳+季尾做返海鮮嘅利物浦
3. 金錢足球 曼城
4. 咒所有贏過佢地嘅對手斷腳嘅阿仙奴
5. 未來格鬥聯盟 熱刺
6. 單線作戰穩定發揮嘅般茅
7. 世三攰到仆街+離心重嘅車路士

食車狗

冠已奪，下半季係利物蒲勝利巡遊

今年真係值既 恭喜利記 下年再鬥過

冠軍冠軍

咪玩啦 係熱刺

乜撚野應得

記得以前有人淘左個杯
終於可以拎出黎

架巴士終於大派用場

擺咗12年終於派上用場

準備收皮啦鏝狗

仲話獌聯後上

你做咩

5個歐聯都夠j la diu

死痢狗

痢物狗！痢物狗！

19次英超冠軍

咁曼連依家係叫20次聯賽冠軍定20次英超冠軍

曼聯又要出動了

皇者痢要黑你就黑你 洗比面你？

痢狗真係得啖笑

冇猁睇波都冇2c 了

死痢狗又要含撚啦

完場先笑啦好嗎

你仆街啦去

-6足球冠軍

要拎了

頂住呀！皇者利！上呀！！！

贏了

又燈

比個機會嚟牙

yes
鏝最後一輪對白禮頓死梗

😂